D人買波買六合彩就夠膽買，GME 99%贏就唔敢，是咪弱智？

盤前好入啦

盤中盤後火箭不等人

按樓 再借爆咗入

係啦， 多謝樓主提醒